長實集團 以 402 億 出賣香港

長實集團 以 402 億 出賣香港

長實集團402億元出售中環中心權益

長實集團(01113)公布，向中國港澳台僑和平發展亞洲地產出售中環中心權益，作價402億元。

多撚謝哂

出咩賣？人地做生意

X哥要走了

樓主快啲用鍵盤立法全香港禁止出售資產俾任何蝗國股東既公司

輕鬆釣五毛

誠囝做生意關你撚事

400幾億夠賣外國跨企

誠哥做嘅決定好少錯

岩聽

估唔到連登五毛多 , 冚家誠啲打手都唔少

人地賣樓吸盡你地身家養活十代子孫
都仲可以咁斯德哥爾摩幫冚家誠含撚
幾時都話腥港班既得利益者 係無恥同無敵

誠「哥」 ?

你地班含撚仔 開口埋口叫人地乜哥 唔會覺得打冷震架 ?

Source?

弱撚智
人地賣樓又關你事
話你九唔撚搭八仲要比你屈係五毛
唔好咁自我中心啦

中國港澳台僑和平發展亞洲地產係乜公司

係呀 你最「正常」

死撚返你老母個西 發育下個腦先啦
咪撚痴痴線線出嚟斬人添呀你

快撚d用鍵盤阻止佢賣自己資產啦

不如402億賣比你，唔好益強國公司

港澳台僑

笑撚死我

港澳台僑 仲要 和平發展

五毛有新辦公室用啦

以前開咩post 關你鳩事咩
以事論事
又唔係賤賣又唔送
正常商業決定你嘈乜春
如果李嘉誠賤賣資產明益大陸我第一個撐你開post屌鳩佢

吸撚完腥港豬既血

賺夠十世子孫夠用既錢啦 就出賣香港

帶住美金英磅去外國

你老母冚家誠 睇死佢臨死實去外國養老 + 等死

你食撚左藥未呀 ?
受藥物影響就咪撚上網啦, 柒柒下咁

照你咁講 返工要行路 夜晚點蠟燭咁 ？

自己仇富偏激開撚埋d鳩post就收檔啦
唔撚識理性討論 淨係識人身攻擊
垃撚圾到呢

又係你呢d失敗仇富廢物

賣野都唔得
惡過共產黨

你睇你睇, 公用事務拎嚟賺錢都算
原來為香港提供最基本既電力 都要當人地神咁拜
佩服閣下既智商同奶袋底功力

+x哥帶埋我走 唔好瀨底我

誠哥慢走
香港仆街還會遠嗎

上邊班垃圾唔撚駛講 肯定係 1113 小股東啦

依個 POST 就係特登開出嚟就係睇下腥港豬係幾咁斯德哥爾摩既

咁港鐵 實係你地再生父母啦

第日有人屌港鐵
樓上幾條垃圾記得沖出嚟護主呀

你含撚功力唔夠上邊班「專才」咁勁喎

捉5毛捉到成個連登亂撚到扑街

支付寶擺明吊打八達通啦

我諗得蝗種 先會打錯 仆街個仆字
又 釣一個

冇人當佢神咁拜
純粹講你話出賣香港好撚老屈
人地平時點係香港人身上攞利益係另一回事
唔好拉埋黎講
但就佢賣呢棟樓黎講 你冇啦啦話鳩人出賣香港
唔覺得自己好撚老屈？

仇富仇撚到咁
一係你出500億幫香港人買返囉，仲唔去得咩

有冚家誠同一班吸乾哂血既地產商助攻

已成定局

就係咁先驚

傻尻毒撚噴精識撚呢啲商業野咩

？ ？可以點？係咪要禁止出售物業？

如果限制物業轉售，香港係咪死快啲？

冚家誠同一班吸乾哂血既地產商已經開始交出助攻

仲唔識驚 仲走去奶佢袋底既人 係咩智商咩背景 ?

鍵盤建國派又黎料 其實好撚醜

其實你同上邊班 ON 9 仔 係咪閱讀困難 ?

點解會爭住出嚟柒, 爭住出嚟護住 冚家誠 ?
我話鳩佢出賣腥港啫, 我有話佢賣得唔好價咩 ? 我有話佢無權賣咩 ? 我有話佢痄法 ?

你搞錯左啲野 佢吸盡我地既身家去養活佢十代甚至更多既子孫 唔等於我地就會無錢去養活我地十代既子孫 你地就唔知啦

咁人地正常咁賣 點出賣香港法呀又
係咪即係賣野比大陸佬等同於出賣香港呀
咁跟你講法 唔比人賣野比大陸佬先阻到人出賣香港囉 又要話人有閱讀障礙
你唔好改標題淨係post段新聞出黎咪幾好囉 自己手多怪邊個
抵你比人屌

啱呀 , 反正你依啲既得利益者都係以利益行先
有利益 咪當自己蝗國人囉
無利益 嗰陣咪同蝗國人割蓆囉

誠仔係指路明燈，香港人將來只會更仆街 畀蝗蟲換血已經係必然

做乜鳩
想連登仔屌佢做生意冇企業良心?

他日中環中心改名成港澳台僑和平發展中心
將帶動中環金鐘灣仔一帶商廈賣價同租金大幅上升

上邊班既得利益者 仲唔把握機會 炒返轉 ?

啱呀, 所以腥港奶定袋底都係正路既

肥彭 " My anxiety is this: not that this community's autonomy would be usurped by Peking, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kong."
講到中晒

你條左仔收皮啦

咪講左 特登開依個 POST 睇下腥港豬幾咁擁護吸血鬼嘛

潛台詞：唔撚玩喇，拜拜👋🏻😄

走資一早已經開始緊
你唔撚以為真係為左你班港豬留守香港下化

誠哥比晒Signal又點
我又可以走去邊

你唔撚係以為我出得依啲標題, 我會係你諗既嗰種人下話 ?
我唔會對號入座架喎

香港建國後一定要清算財經台 你地睇住黎

我地建緊架

學上邊咁, 袋下狗共袋底
申請做五毛, 咪可以中環返工囉

重熊

理性啲講，應該係李+x認為樓市已經到頂，價值未來都唔會再有增長，甚或乎貶值，所以先急急賣樓套現

有錢唔比賺 死憤青憎人富貴厭人貧

據聞誠哥唔想賣, 係大仔堅持要賣

誠哥走貨d時間通常好準
之前走晒支那就禁匯錢出國
今次

又係依啲故事

今次可能係商廈爆煲/封頂

香港準備玩完

擺明紅資

係呀，建緊你老母個墓呀，下個到你啦

據聞誠仔唔想賣，係巴打話要賣

小心支那人唔找數

人地做生意有咩問題

每個人都有個價
連誠哥都有

依個係投資者角度
但你班人真係以為佢老懞董呀 ?

佢賣到好價 同埋 唔可以 賣港 ?

佢其實真係好利害

又賣到好價 又賣港 仲竟然可以買到腥港豬人心

據聞樓主唔想賣 係李嘉誠話要賣

中國人民解放軍建軍紀念日都無人講 歌神張學友

仲有邊啲五毛未露底呀 一次過嚟啦

特登出個 POST 就引到佢地現身,
得閒都要再玩依類 POST 先

又係d仇富糞青

大家得閒去search下出年開始長實重有無盤賣

係連土地儲備都無

公道啲講
香港個住宅市靠大陸水先爆升
而依家大陸水商廈買到好價錢
咁姐係住宅市暫時都未會大爆

但中環中心依單野傳左起埋成年 姐係係誠哥賣貨一直等緊好價
依家終於肯賣 咁可以話係代表誠哥都覺得大陸水已見頂

之後兩年真係要睇路

大陸資金越流通=香港房地產價值越低
如果人民幣可以輕鬆流通出去既話大陸人都無需投資落香港房產，始終租售比太低，投資門檻又高
誠哥應該收到風黎緊人民幣有動向

On9 如果加誠做生意下下照顧香港人
就唔會有壟斷啦
400億 你自己都心思思啦
有錢人有錢都移民啦 你會唔會啊
五毛五毛 人哋做生意咋 開善堂啊

老馮要人關照你香港咁
好想知樓主自己轉售物業係咪會睇埋人地紅底，係既話高過市價都唔賣
oh唔記得左cc台班ching全部都係無產階級

單細胞生物 ?
佢賣到好價錢 就唔代表 佢唔係順便賣港 ?
真係好難理解你依班on 9 仔 , 點解會處處維護冚家誠
腥港豬 真係 幾家性奴嚟

腥港豬真係畀班五毛引導到

有錢 = 唔係賣港
有錢 = 一切
有錢 = 可以理性地賣港
有錢 = 侮辱窮人
有錢 = 做智障人士都得 (btw , 樓上班 on 9 仔係依個option )

做生意講唔講咩賣港
人地十幾本護照幾千億身家 點解要照顧你地

真
係香港有錢真係可以為所欲為
你宜家先知

樓主快d買左佢

買撚左就快撚D裝修啦
同ICC比差咁多
上親去都唔開胃

連登咁多五毛

出咩賣香港
變賣自己資產都要比你話？

又一個五毛

係又點 只不過係商業決定
關你咩事

咁你想點吖
有咩五唔五毛維唔維護啫
你有本事咪402億零一蚊買咗佢囉
喺到無病呻吟有春用咩

郭台銘：市場就是我的祖國

去外國養老不知幾好，btw，地產佬吸食咗好多人嘅一生，應該給予倒嘅唔止19世子孫

有時唔好怨咁多，諗下點樣走出呢個怪圈好過，就算係物理上都好

地產界邊個唔仆街先得架

在商言商 唔通同你搞獨立咩

實驗證明腥港豬乜春都以錢論事

就放長雙眼 你地班撚樣笑得幾耐囉

入list了

D錢唔係我既我都係咁講

呢個post除左樓主之外都係5毛,block 曬了thx

阿爺國策
樓市就

佢對呢度真係 condom mode.

資本主義就係咁啦
咁鍾意奶共就過北韓共產囉

慈善都唔知捐左幾多個億啦
你又做過d乜撚野貢獻香港？
小學嗰陣賣旗?

有錢佬梗係喺香港退休
有幾百億幾千億身家喺香港 做皇帝幾好呀
仲可以天天有幾百萬奴隸下等人恥笑
滿足做皇帝心態

歐美外國民主高人人平等
有錢冇錢生活差唔多冇得做皇帝

唔係話含唔含
但400幾億你叫一個生意佬唔賣

呢句真

有心嘅有錢人有幾多

賺夠梗係走啦 仲留係到陪班傻嘅玩咩

係我哋班窮閪先要留啫

屌你老母 人地+x哥係度又屌人黑心 壟斷 李氏力場 依家走又話人賣港 我屌你老母咁撚醒咪買返個香港返黎俾我地囉 正on鳩

垃圾

咦

我就用3嘅

笑4 香港人不嬲係咁現實㗎啦

向錢睇開就梗㗎啦

政府話派1000萬叫班港獨撚收聲 你估有幾多成人流哂口水跪係到含啊

第一日做香港人咩

乜撚都五毛 亂鬼用

聽日返工做狗啦 瞓啦柒頭

定係你唔逗人工 因為你都give no fuck to money

反高鐵反港珠澳大橋反共

佢真係無投地好耐

樓g原來5毛黎，又用蝗台又唱淡香港
大家快d block 7佢

樓主比人圍攻到潛撚左水啦
頭兩頁仲好理直氣壯咁人身攻擊我
走住黎屌 唉

咁你想點呢 呢樣又唔得果樣又唔得
送層樓比你好未

笑撚左，又潛曬水
頭幾頁惡撚到

建緊國唔得閒住

地產唔賣樓，起來自用

誠哥既子孫都係一生為王，奴仆你既子孫
一個人係loser既事實唔會因邊個死左改變

同時買樓海之戀my central都係 出賣香港
似乎要開倉派錢才不是出賣香港

樓主收撚皮啦
咩叫出賣 人地務必要幫你窮撚？

樓主幾時出資500億買番中環中心番黎 本土資產誓不流入共匪之流 作為一個本土民主鬥士 樓主有責任保衛本港每一寸土地架

返加拿大養老

喂大佬誠哥前排咪派左錢囉
幫到盡啦
咩叫出賣 人地物業佢自己有能力賺返黎
佢失左香港？ 我係佢都撒資啦香港搞成咁 呢啲叫自保

你無本事離開香港又怪人唔幫你 笑撚死
Btw我係五毛 仲要高級嗰隻 快啲放我入list

叫聲哥又有問題，你邊度鄉下?
速遞嗰個我都叫佢明哥啦，又係幫佢含撚?

Cc台平均年齡幾多

賣唔賣中環中心都影響唔到你啦，賤命一條

樓主穿著made in China衣服 出賣香港

話埋我係五毛啦癈柴

所有異見人士=五毛
Cc台憤青好快對你地唔客氣

清算你班700撚

去茶餐廳叫D阿嬸做靚女都未打冷震啦,大驚小怪

樓g新香港人黎，叫開服務員點會識我地d用語

去撚左邊啊樓主
唔係好鐘意逐個異見人士起底批鬥架咩

咪笑樓g啦，人地用蝗台仲坐緊地鐵先覆唔到

樓豬表示941 66 都係五毛 賣港！
賺幾百億都唔分十億八億嚟

CC台宣佈要規範每個台既討論守則

樓豬唔會搭港鐵啦 任何出賣香港公司都唔用

靠自己行路 去河邊飲水

樓主老母去街市買大陸菜，出賣香港